［突發］告士打道已佔

車已佔領 好波

相信群眾，切勿盲從任何形式嘅大台包括兒登大台，切勿網上散水

又玩雨傘2.0？
跟隨俾人屌阻番工
跟住群眾鬥群眾 政府就坐定定抹黑阻路
屌完全係失敗雨傘2.0
點解人類不斷重複歷史?

睇落得幾十友

夜晚佔嚟做乜 又守唔到 留力聽日啦

何必,唉

咁又係

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

散緊啲車

請再回想雨革發生過咩事